有冇人更新完ios11.1.2wtsapp打字會好lag？

用緊iphone8+升完11.1.2
wtsapp打字會好lag
有冇人冇更新ios用新版wtsapp都有呢個問題？
其實係新ios定wtsapp問題？
有bro/sis有解決方法？